天文台職員全部死全家

預測天氣又唔準，我搵量盃度都準過你

又罔顧市民安全，剩識為股市

做你地老豆老母真可憐